返工遇著個manager鍾意玩micro-management，你會點做？

如題

返工好似多左個老母咁係到日哦夜哦

有冇人知可以點玩返佢轉頭？

I don’t need a nanny to manage me. He knows nothing about macro-management and I don’t want to up-manage this useless retard.

Please advise. Thank you.

辭

一年多啲走咗

想鍛鍊下自己政治手腕，唔想小小野就辭

我正正係一年多啲嘅情況

佢講既野有用=跟
冇用=唔跟
俾佢彈回頭先改 浪費佢時間
彈回頭又拖一陣先再交返
佢睇撚住你做就剩係俾40-60%功力 慢慢黎

人生有好多野等住您去做, 唔需要浪費時間

dd上司先正

hea鳩嚟做

踢一踢郁ddddd

唔叫絕對唔做

所有嘢全部掉番晒比佢proof read

You don’t find it a problem. Why are you in this post?

冇解，你又唔想玩鬥煩但又想佢放手，辭職？

我內心深處係想冼鳩佢一獲甘等佢知難而退

問下佢隻手點擺好，幾耐先準飲一次水，大髀可以張開幾多度

你咁做同明知比人強姦都極力配合有乜分別？

風繼續吹
做唔晒明天繼續
佢講由佢講 你繼續問

睇嚟唔係你上司問題

係你工作態度唔正確
記住 返工得一個目的 就係賺錢

為五斗米折腰自古以來都係咁

你唔怕比人炒果度好野

我係上司自己條靚踢一踢先郁一郁嘅話諗都唔洗諗即炒再請下一個

咁係你太無技術代替性太高
咁垃圾嘅話就唔好嫌上司點點點
成世都係做d垃圾工種

如果你有專門技術
炒左你佢重新train個新人要3年先上番手
你就可以惡過佢

敢問巴打邊行train一個人要3年咁耐

連登個個都係manager冇我呢個煩惱？

你想學政治手腕，好我教你

首先你要令佢炒唔到你
下一步，架空佢

你做唔到的話，一係扮喪屍佢叫乜就做乜，一係離開。

日哦夜哦 林鄭月哦

要令老闆炒唔到我

等我積極諗諗先

我初步諗到係要攬啲公司好core嘅operation上身，冇左我公司會run 唔到

呢個方向正唔正確？